疤狗又無左塊拼圖啦

基士文宣佈將會留係馬德里體育會

又打空炮

小花出到聲基士文都唔黎

肉酸到呢

樓豬仲緊張過馬體會球迷

留意下其他新聞叫緊張，似你班疤狗咩
決賽都唔撚關你地事咪又係捱夜睇我皇捧盃

你個死皇狗特登開po 話巴狗無左塊拼圖都唔叫緊張 唔通我屌你老母先係緊張咩

講事實叫緊張
你老母生著你個弱智仔有無緊張過

黃狗肉酸到

幾時先砌完